投票揀Eason最百聽不厭嘅歌

想知大家最鐘意邊首Eason嘅歌
正評＝1票
可以係下面自己提名

自推落花流水

閉起雙眼果首

Shall we talk
無論愛情親情友情都啱聽

Shall we fuck

是但求其愛

粵語殘片

孤獨患者

shall we talk

一絲不掛

不來也不去

少見不怪

熱帶雨林

大開眼界

張氏情歌

人來人往

今天只做一件事

我的快樂時代

十面埋伏

六月飛霜

浮誇

不如不見 （粵語版）

不如不見 （國語版）

最後派對

月球上的人

任我行都冇人講?

冇人講咪你講

黑暗中漫舞

任我行

天使的禮物

藍既
比心機賺人民幣

不知所謂

最佳損友

超人的主題曲

葡萄成熟時

綿綿

一個人

抱擁這分鐘

嚟喇

2001

Eason’s angel

我甚麼都沒有

Fight as One

反高潮

負評係比你嘅

黃金廣場內分手 在時代門外再聚

垃圾單丸奶共迅 無特色得嚟又hea唱 佢啲歌比是但一個人唱都有佢依家嘅成就啦 都唔知幾多歌比佢糟蹋左

今日

Btw shall we talk

明年今日
我真係小五聽到而加
依然可以單曲循環一日

阿貓阿狗

熱帶雨林+1

天下無雙

失憶蝴蝶

黑夜不再來

幸災樂禍

New order + Last order

失戀太少

Lonely Christmas

黃金時代

富士山下個intro

阿牛

防不勝防

沙龍

苦瓜

太陽照常升起

低等動物

單車

冤氣

大個先明

活著多好

流淚眼望流淚眼

想聽

愛上你是我眼睛的錯

時光倒流二十年

喜歡一個人

富士山下

葉問風中轉

床頭床尾

信心花舍

不死傳說

1874

七百年後

全世界失眠

睇完呢個故事，再聽呢首好 fee 好多，01 唔貼link, 有興趣上網揾

【尋人】因移民錯過了一段情 女兒替母追尋50年前擦身而過的緣份

在這個Skype、WhatsApp盛行的年代，遠距離戀愛比以前談得更容易，雖然戀人分隔異地，觸不到、摸不着對方，仍然能透過網絡見上一面，甚至隨時搭飛機到對方身邊，也不算是難事。然而，在那個沒有網絡、沒有電話的年代，只能透過一封封越洋過海的信，寄託思念，即使兩情相悅也好，兩個人的連結就如同信紙一樣，脆弱、纖薄，分隔異地的兩人，彷彿注定不能開花結果。

在從前，離別就不太可能是暫別，而是永別，只能抱着回憶和遺憾終老。

這天，互聯網上出現了一個尋人Post，訴說了一個因分隔千里而無法開花結果的愛情故事。代母親尋人的是居英國Sheffield（雪菲爾）的Selina Wong，她母親Nancy Wong（舊名字是Lance Tam）正是希望填補這個內心的遺憾，與那個無疾而終的「戀人」重逢。他們的故事就像電影情節......

咁比你唱囉 你會唔會有佢咁嘅成就呀？

盲撐撚好嬲下喎

講事實 佢唱歌的確係好聽 你唔識欣賞係你膚淺咋👎🏼

是但求其唱系列